Moje rodina má zvyk, že Nový Rok vždycky oslavujeme spolu. Rodiče mají dovolenu a jsme s sestrou snažime se prijet na oslavu k ním. Sbirajeme se spolu a nejdřiv jdeme na navštivu k tetě, ale ji rodina je velka a vždycky tam byvá chaos, protože je hodně líde. Všichny se smejí, vtipkují, o něčim mluví, někam chodí. Proto, když konečně odchazime od ní, moc jsme rády odpočívat doma v klidu. Když přichazime na navštivu někdy přinosime jidlo s sebou, tím můžeme pomoct ušetrit peníze tety na jídlo.
